中國中央政法委批評李嘉誠縱容犯罪

長和資深顧問李嘉誠日前表示，政府應該對未來的主人翁網開一面。中央政法委在微博公眾號貼文，批評李嘉誠縱容犯罪，不是為香港著想，而是看著香港滑向深淵。

文章說，在目前的香港亂局中，不少年輕人將樓價高、租金貴的憤怒，發洩到政府的頭上，但認為他們可能搞錯了發洩對象，又強調香港並不是沒有地，但發展總會遇到反對聲音，香港樓宇的天價對誰人有利，答案不難猜測，反問李嘉誠等「囤地圈錢」的地產商，會否對市民及香港的未來網開一面。

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

高地價政策係政府定嘅
叫佢睇下政府賣地先啦
招標嘅 會未到政府底價而流標
拍賣嘅 可能拍賣底價每呎樓面都5位數

高樓價咪政府搞出黎

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可